今屆有var d波好睇左好多

好撚正好刺激

睇VAR緊張過射十二碼

VAR紅燈已經亮起，球証準備入閘